我真係頂唔順喇 好痛好辛苦 我仲好愛你

曾經以為自己可以好瀟灑好灑脫地分手,
到後來先發現 呢種感覺真係比死更難受,
個心乸住乸住 真係好痛 好辛苦,
每次一諗起你 眼淚就唔受控咁不停流出嚟。
前2晚訓覺 訓左一陣都無就突然間醒左,
醒左之後睇返我地嘅合照 睇到我又係咁喊,
我唔知點先可以忘記到你 我真係忘記唔到你 我仲好愛你。
我知呢個世界無話邊個無左邊個唔得 但一切得黎得太快 快到我仲未接受得到

Sorry 係我以前無好好珍惜你
無珍惜到你對我嘅好
無珍惜到你對我嘅緊張
當我開左竅之後 發現好多都係自己嘅問題在先,
所以你先可以頭也不回咁離開。
係我一直辜負左你 你先一次又一次對我失望,
但一切都太遲喇 係我自己發現得太遲 先會搞到咁,
所以我而家都唔會再怪你點解可以咁恨心。

我永遠都唔會忘記第一次見到你果時嘅感覺係有幾咁強烈 既緊張又怕羞 ,
永遠都唔會忘記你以前望住我嘅眼神係充滿著愛
永遠都唔會忘記我地一齊嘅回憶
雖然短 但係 我係呢段日子入面真係好開心。
多謝你 教識左我好多野
我真係好愛你 我會慢慢放低你 我會控制住自己
希望你唔好再對我反感la
I love u

眼淚在心裡流 此際怎麼開口
前事在心裡飄浮 情意令人太難受

是我沒有 陪在你身邊當你寂寞時候

咩原因分手

無哂胃口食唔到嘢

好似我
後知後覺

好sad 真係好sad 好心痛

明你

是我沒有 是我從來都沒有理解過他

可以call g

佢覺得我唔理解佢 我又覺得佢唔理解我
溝通唔到 但其實係我一直收收埋埋先搞成咁

一切都黎唔切喇 佢唔想再等我

擁抱一下 隔空取下暖
係呢 你件事又係點嫁？互相安慰下都好

最可怕是 愛需要及時 只差一秒 心聲都已變歷史

我最近都分咗手 情況都好似
我好希望對方都會講呢啲嘢

同你一樣

只係想支持你

識過第個 好過取暖 愈取愈寒

我同佢講呢D野 佢已經聽唔入耳 唔想再聽喇

呢一刻 已經再冇興趣去識人喇
我眼入面得返佢一個

拿來長島冰茶換你半晚安睡

琴晚飲完 但都係失眠
但一訓著發夢又夢到佢 醒咗之後又要去面對呢種嘅失落感 真係好痛苦

唉

咁你走出嚟未？

冇事嘅 要沖淡一段感情 有2樣嘢

時間 新嘅愛人

等下啦

係我唔想累到人 唔關你事

抵死，我都係咁飛左個男仔

Yes 春天分手秋天會習慣

成隻死狗咁 睇下你似咩樣

係我而家仲未想忘記佢住
曾經都係對方最深愛嘅人
唔想佢就咁係我人生入面消失

失去先咗識珍惜！
辣殺！

佢都叫我留返D自尊俾自己
我只係唔想就咁 就冇左你咋嘛

要啲手段 不過首先你要同人做到朋友先

人就係咁犯賤嫁喇
如果可以俾我返轉頭 我一定⋯唉

佢連朋友都唔想同我做
我係咁約佢 佢話我死纏爛打 唔想再同我曬時間
我已經做到好賤 佢連見我1分鐘都唔想

等多一段時間先啦
大家冷靜咗再講

你玩撚完啦
想係返埋一齊都要用腦思考
幫你唔到
算把啦

係呀 煩人已經係復合大忌

願你餘生所有的珍惜，都不用靠失去來懂得

我果隻煩 唔係打一百幾十個電話果D
係大概2日到搵佢一次 wtsapp 2個鐘頭入面 求佢可以見下我 仲要係等佢覆果隻
係講多幾講 佢唔想再同我糾纏 就叫我唔好再死纏爛打
我咁都有錯咩？

我識占卜，洗唔洗幫你問下有無機會復合，放下心頭大石，放心唔洗錢

可唔可以俾你tg我？

唔會再有下一次 失去嘅感覺試都唔想再試 真係好痛
我以後都會好好珍惜

係我太心急 冇理過佢感受

只可以講 唔耐

巴打擺低tg傾下？

我本身開Post之前好想問佢今日食唔食Lunch
但係當個人冷靜落嚟之後就算喇
唔想佢對我更加反感
但我內心真係好痛苦

諸事不順皆因不孝，諸事不順皆因犯邪淫

只要犯以上兩種，你既運氣，人生，福報就會不斷下降，這是千真萬確既事實
想要人生變得更好，第一孝順，第二戒邪淫，（包括打丁，叫雞，一夜情等等），第三行善積德
只要照住上面３樣去做好一年，你會慢慢發覺自己既人生越黎越好。

可睇秦東魁老師講既ＹＯＵＴＵＢＥ視頻

我ex對我咁講就好

真是嘔心

明白你 感同身受
我都經歷緊同你一樣嘅事

係⋯我知喇

佢係你咁諗就好

你走到出嚟未？

未 仲傷心梗 想復合 我一開始都同你一樣 不斷搵佢 又打電話 又打好大篇字俾佢 不過佢都冷暴力我唔願意同我溝通
明白你會想搵佢嘅心情 但係咁做只會令佢更加反感 更加唔鍾意你
如果你真係想復合 第一步就係唔好再搵佢

我知好難頂但係都要頂住

On9 唔死都冇用 快撚d死啦

抵
對你好就唔識珍惜
係要冇左先去後悔咁犯賤

我反而係果個想溝通果位，仲一路堅持緊，有時真係好攰好辛苦，好難捱...
尋晚又嘈過，結果佢又發作，搵都冇搵下我，又去逃避我成日都訓唔好

知道你好難過，如果將來記得再遇到肯珍惜你嘅人時，不如再努力珍惜佢。或者你前度只能同你上呢課，共勉之。

如果篇野係佢打就好

你情況同我都幾似wo
我唔夠膽再搵佢喇 因為結果只係令我更難受
頂到我都想頂 但呢幾日嘅情緒有小小崩潰
所以先控制唔到自己成日搵佢
跟住靜落嚟之後 我都有諗我地之間嘅問題
我會諗衝唔衝破到
我都好想佢睇到我改變 但問題係佢已經唔想再等喇

啱啱訓醒 又夢到佢
本身琴晚訓前好地地 起身又sad 了

同埋我都知道我而家冇野再吸引到佢
所以算喇 做好左自己先 其他野都唔諗住喇

我明
明明係個夢入面好地地 仲話一齊返⋯
點知一醒左 果種失落 空虛感都隨之而來

溝通係一段關係入面真係好重要
如果都係冇改善嘅話
你就長痛不如短痛喇
係好sad ga 但冇辦法

不過最緊要都係睇佢仲想唔想為你去改變

點解我ex唔會咁？